【G.O.A.L】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

咁你都諗到

DLLM 唔撚開POST

Granit Xhaka becomes the first Arsenal midfielder since Patrick Vieira to start all of the first 14 PL games.

真核

Arsenal striker Alexandre Lacazette has been ruled out of Saturday's Premier League clash with Manchester United with a groin injury.

- Arsenal boss Arsene Wenger fears striker Alexandre Lacazette could be "out for a while"

有無手足講下陳晚踢成點

好眼訓

針了

用黑b打獌

咪撚出2和b呀

求神拜佛星期六有分落袋

黑B入兩球

公司訓囉 訓醒再起身屌班廢老

雲加

LKK入3球

手足好波

屌 拿卡傷左

ifc而家情況點？

2:3 lose

無咩人

盧卡股入3球

唔使排隊我而家過去了

死曼狗彈出去

講下對獌

星期六講都唔遲

輸0-3

包皮燈力十足 快d上完比我bin完再燈燈佢

黑B大四喜

咁我等埋你

山狗連入4球
完~
阿狗大勝8：2

升返d, 唔使去住

跌少少姐~~

拿卡傷左 星期六應該唔會入到波

可能佢重貨

咁你都知
預言家

鳩乙你刀信

日日刀針架啦

鳩乙又撚手足去ifc

Josun

Show Blocked User - S_Cazorla(受傷)

假波唔計

星期六出黑碧定基佬好啲

Topic

出基佬定黑b好

一齊出囉

基黑（山/燒）

咪出山狗啦 拖波到

不過 我諗爺爺會出黑b
黑b 買返黎就係專入獌狗波

燒山躝之後一樣可以用呢個topic

Giroud Olivier Alexandre Lacazette

拿卡單刀 未入已經好有信心佢搞得掂 比著禾仔又鳩射個地波比龍門撲鳩走 基佬唔講啦 無咩呢d機會

快啲走啊

下個TOPIC叫降魔加

Ozil Please Stay

樓主鬼材，咁都諗到呢個topic

傻西

好撚on9 咪啊

吊你牙

基佬單刀射柱呀

等食飯

要入黎留個comment,個topic好高汁

樓豬真係

下場黑b有波入加贏波,我買波衫印黑b個名

一係叫【又睇兵工廠炸散紅魔】

降魔廠 算啦

又一個智障

雲加又贏咪得

就呢個啦

悶

拿卡好好似左右腳都掂

拿卡咁又傷左

D 射門真係幾好j

叫雲加快躝

依d先係射手

傷左

班死阿狗贏隊哈唔知乜都j 咁耐

缺席對曼聯一戰

基佬同拿卡 唔同作用 唔好比啦

叫降魔B啦

No Arsenal player has contributed to more PL goals this season than Aaron Ramsey's 8 so far (3 goals, 5 assists).

反藍

是但啦，反正摩佬死守ozil 同山狗就無供應

點知爺爺出伊禾比

所以應該出基黑（燒/山）
燒/山負責引開對手，等基黑衝散對手

呢排好左 終於唔係禁區見
似返個中場

安守本份已經好好

有黑碧

睇住黑big柒下柒下入波

Break dance

In the six PL games that Laurent Koscielny, Shkodran Mustafi & Nacho Monreal have started together this season, Arsenal have conceded zero goals

大戰前吹奏下後防

諗諗下 曼作客強隊都係死守 出基佬黑b破大巴仲好
收山狗會好d

義和b

咪又係妹下妹下係自己後場失波

雲爺爺領導有方

下一場失夠五球

阿仙奴唔係強隊

炮縮唔係毒撚

幫盧卡古破入球荒

水貨唔好傷咁耐得唔得

今輪快車所有強隊都順利勝出

領隊雲加賽後表示：「那是傷患，看來是鼠蹊傷，所以看來要休戰一段時間。」

連90分鐘都踢唔到 仲要踢咁短時間都要傷 都係基佬可靠

被受傷姐
主要係比機會黑碧同基您踢返多啲
同時又唔駛比啲附加條款
雲加真係唔係一條濕鳩黎

啱見到個中銀妹好正，條腿又幼

降魔碧

圖定老母

吹到被受傷

CHELSEA ENTER OZIL CHASE

Chelsea have joined Manchester United in expressing an interest in Arsenal contract rebel Mesut Ozi, claims Sport Bild .

The Germany international is set to drop into the free agent pool next summer and could be sold during the January transfer window.

你地夠成日鳩吹啦
係唔係唔比吹呀家陣

拿卡傷左 基佬可以出多d

拿卡應該傷返個零月

無限推遲復出是常識吧

咁撚耐？ 仆街了半季都未入到十球

Arsenal have now won their last 12 home #PL matches in a row, last enjoying a longer run between February & November 2005 at Highbury (13)

我基又嬴

最慘係快車先黎傷

迷基大勝

鳩估電叻唔擺黑b正選
然後輸幾粒先換出黎入翻粒

我基總有個零月既爆發期 應該差唔多開始

琴晚中後場傳失左好多球 把握力好d既一早反cup左阿狗先

仲有3場 曼城就過左我地02年個連勝記錄

雲加肯定有一個紀錄唔會有人破到：10年無冠但仲未比人炒

j左

破唔到不敗就得啦

Arsenal's home PL record since January loss to Watford:

February: W
March: No games
April: DWW
May: WWW
August: W
September: WW
October: WW
November: WW

8 months unbeaten.

下場對西咸 信椰子

再下場要作客獌
斷連勝得呢場有機會

但我寧願獌輸波

計埋6月7月就連續十個月不敗

椰子 比拖肥炒

如果唔計輸左嗰d,我廠一直不敗

紀錄有撚用咩，曼聯輸好過

但作客蟲呢

Ho ball

衰野就唔好提啦

好撚串喎

邊隊輸都好，阿狗今季都冇份爭冠軍架啦...

其他球場既草皮質素太差
我廠球員發揮唔到應有水準

要同我獌爭四呀
而家我廠同我獌爭4分ja

串埋你個屎眼呀

好呀🤤

下場贏左暴聯
爭1分

一個一個慢慢黎😇

迷雲最鐘意拎紀錄黎打J架啦

如果椰子贏到或者和到
唔怕無工開了

椰子俾朗尼隊大破4-0喎......

請佢去我屋企洗廁所

要相信椰子

斬燒味先係佢長處喎....

2 goals for Olivier Giroud tonight means he overtakes Eric Cantona and becomes the 4th highest-scoring Frenchman in @premierleague history:

Thierry Henry - 175 goals
Nicolas Anelka - 125
Louis Saha - 85
OLIVIER GIROUD - 72
Eric Cantona - 70

爭唔到架啦
就算19000失分 我廠都會跟住失

仲差104球先超越到享利呢隻反電狗

我廠會贏到季尾

對獌狗就入夠50球

咪燈啦死車狗

唔計和同輸果d，我廠幾十年全勝了

好！
但係仲差54球

50-0

【世界盃】Now TV與Viu TV獨家直播64場賽事

電訊盈科正式宣佈，Now TV及 Viu TV將於香港獨家播放俄羅斯2018 FIFA世界盃。Now TV將直播全部64場賽事，Viu TV就會於黃金時段免費播放19場賽事，包括揭幕戰、兩場四強及決賽，觀眾可在電視及網上或手機應用程式收看。而在明晚11時，Now Sport 2及Viu TV 96台將直播在俄羅斯舉行的分組抽籤儀式。

#世界盃 Now TV ViuTV

危險夏薩特

又迫害禾地無綫

兩個一齊播仲叫唔叫獨家

電訊盈科獨家

還我叻哥 鍾仔 游生

有now 可以買pass 睇了

上你屋企睇

難以想像沒有tvb既世界杯

tvb係咪又要自制動晝精華報世界盃

Ok

柒到

廢得黎都入到咁多波

廢撚到

冇荷蘭睇叻哥做咩

冇睇波，琴晚踢成點？

冇2&b 前場順到

Yes, 冇垃圾nigger就大炒5:0

ViuTV播19場咁有良心，以前TVB淨係有得免費播4場

基佬單刀射柱

講到好似對正個龍單刀射中柱咁

用勇氣去包裝
然後未審先判

而家無證無據
但質疑你就係blame the victim ...

半空龍

係過埋個龍都唔入

呢球是但捉隻手足落去射都入

放普狗苦去啦
4隻腳入既機會一定大過2隻腳

我就唔信喇 下次波聚睇底褲佬表演

呢度香港嚟㗎，第一日喺度住？

山齊士射唔中龍又無人會嘈，glo 一球半球就

基龍單刀射柱
基佬單刀射柱
基佬單刀射柱

靜啦9c9, 琴晚入2粒然哂啦

山狗呢個位中柱肯定有5版留言叫佢躝

丁左成晚

有得丁好丁啦， 下場我地daddy 威威

真

山齊士單刀射洛里斯
=
屌你老母平排都叫單刀+雞蛋裡挑骨頭

禾仔基佬黑b單刀射失連佢祖宗十八代山墳都掘返出黎屌

阿迷double standard 世界第一

係，爹地克死爺爺

今時唔同往日喇山狗

唔會喇
會J返鬥志

身價高咪唔會比人屌，身價低既係低賤d架啦 都唔係第一日做阿狗

glo 即刻入返二球，d 鬥志勁撚到癲，個二球你入唔入到啊

運輸及房屋局昨回應議員查詢時稱，港鐵公司推出新措施，包括於早上繁忙時段關閉觀塘線部分上游車站入閘機，尤其是一些特別繁忙的港鐵路線，從而減慢乘客進入月台的速度，避免月台過分擠迫，以及盡量確保列車到達下游車站時仍有空間接載乘客，以紓緩個別車站最繁忙位置的擠迫情況。

On9

山狗有鬥心大撚哂，你識春

熱狗跌到第七 仲低過搬泥

關撚埋d站佢啦屌
咁就肯定唔逼

幻想下西鐵朗屏/天水圍玩呢樣

咪塞晒係閘機排長龍

下個禮拜又咪到牙狗排第七

西鐵月台夠大既
不過朝早入閘有時倒灌到輕鐵月台

岩啦上場唔關佢地事都係到J般尼，依家咪求仁得仁自己親身證明埋人地有幾勁

MTR都唔係第一日咁做啦，d新站既入閘機數目係好撚少

南港島線，觀塘線延線都係咁，由入閘果下控制人流，少d人去到月台，等車時間冇咁長就唔會比人屌

【體育】奧斯爾入1球兼貢獻兩助攻，協助阿仙奴大炒赫特斯菲爾德，賽後自然獲領隊雲加讚不絕口。

阿仙奴贈赫軍5隻光蛋，是周三贏波幅度最大的英超球隊，主帥雲加賽後談到勝負關鍵時，不忘讚賞復任正選即有佳作的奧斯爾（Mesut Ozil）：「我們開局表現好，但之後失去集中，己隊的傳送容許對方重返戰局。其後我們得到第2個入球，所有人瞬間踢得從容自若，表現出質素，之後，是奧斯爾展示他所能做到的。」

正是這位德國名將今仗的入球及兩個助攻，令阿仙奴本季英超主場7戰全勝，以主場超強氣勢等待曼聯周末進襲。

隊友艾朗藍斯也加入推崇奧斯爾的行列：「奧斯爾對般尼的比賽抱病，但他經過『叉電』，今夜的表現精彩絕倫。」

圖片來源 : ©AFP

對魚腩刷數據

依家東鐵線由太和開始就要逼上車
西鐵元朗已經入唔到

朗屏都窄啦老細

早幾年都仲係錦上路入唔到 咁快到元朗

上唔到車還上唔到車
月台無位還月台無位...

遲D元朗站、錦上路站，荃灣西站上蓋仲有大量新樓
地鐵痴漢有福了

可以迫成點

射d米青落OL黑絲

cap你上名校secret

巧多女權撚

12月過獌，臭燒實隱形

Good afternoon

HSI

China Jai Out!

走啦，燈撚死卡叔

大陸人不能姑息

返６０天線啦

姦完 再逼佢話我好人搵過個

2️⃣ assists and 1️⃣ goal in just 3 minutes and 58 seconds for @MesutOzil1088

#WeveGotOzil 🎶

順境燒🔥

血濃於水牙

Can u believe when United played Spurs, Kane was out, when they played Liverpool, Mane was out, Arsenal play them the Weekend now Lacazette is out? Lucky beyond belief

Liverpool vs Manchester United: Mane out

Manchester United vs Tottenham: Harry Kane out

Now Arsenal vs Manchester United: Lacazette out.

That must be some luck.

抽籤運已經好到爆，呢D運都有但都排唔第一

阿仙奴主場5-0大勝哈特斯菲爾德，賽後，雲格透露了在中場換下拿卡錫迪的原因。
「拿卡錫迪的腹股溝出了問題，週末對曼聯的比賽他肯定趕不上了。」

West Ham's next 5 fixtures:

✅ Man City (A)
✅ Chelsea (H)
✅ Arsenal (H)
✅ Stoke (A)
✅ Arsenal (A)

Moyes

切左佢咪無事囉

✅ Arsenal (H)
✅ Arsenal (A)
椰子6分已袋

The media were right, Spurs aren't in Arsenal's shadow anymore, they're in Burnleys

Welbz in

黑b年年鏟草

🥥=爺爺私家雞

一定有波入

應該出豬腦啦

可能又係山妹正前

雲加唔到最後都唔會斬斬斬

打得返熱狗表演又無所謂

雲加一定要撚獌拉近個距離
唔係

和刀好好了

和都唔撚收貨啦

雙B陣

左黑B,中山狗,右2&B
X朗+藍C
後面6個是撚但

又2&b 奧燒都唔用…

As Arsenal put five past Huddersfield, Arsene Wenger was full of praise for "fighter" Mesut Ozil.

👉 bbc.in/2j2EyLg

2&b換左燒個效果差幾遠

臭燒不要走

仲迷信緊奧燒打大戰失禮

事實係收起燒前面山打單春既final third pass個效率係低好多

咁又要出基佬又要出燒,唯有犧牲男C俾LKK中出.....

山狗 基佬 黑B
X朗+燒
後面6個是撚但

雲加條垃圾........

唔好基佬啦，要黑b出黎衝下仲好

山 黑 燒
藍 沙

咁啦

住烏後備咪得

試下唔好出山狗
不過冇可能

傾乜撚牙
是撚但出11個(除左iwobi)都然啦

黑B正前，基佬後備啦
基佬冇乜逼搶

上年咪好似呢個陣.......
好似基佬後備入黎助攻藍C WIN....

阻住KING波

Ok你熱定身準備落場

唔好期望太高，雲格聯賽好似未贏過摩連奴？

上季主場

5月咪贏過 當然人地個陣疊埋心水衝歐霸

雲加肯定出今場勝利十一人 只係黑碧換拿卡

可能獌狗又泊大巴

係我都唔拘，最緊要唔好又懶醒玩奇陣

依家燒續唔續㗎

依家奶出唔出文㗎

高基連打中堅 山妹正前鋒

我地爺爺幾時出過奇陣
佢無論贏緊定輸緊都係換人唔換陣架啦

高基連打中堅

老費7後衛陣都羊我地

足總明造比鏝城

N賓打翼

我都講左兩個月啦 油王落重本 你唔比甜頭人好唔比面架

Until We score重出江湖

幾時造俾阿仙奴

有年做過啦 垃圾阿狗唔爭氣

4424再現

Mesut Ozil: 2 assists and a goal in 4 minutes.

Meanwhile Christian Eriksen hasn't assisted a goal for two months.

*Sips coffee*

Mesut Özil against Huddersfield yesterday:

1 goal
2 assists
87% passing accuracy
6 chances created
2 shots on target
3 dribbles

李城果年都唔爭氣
就算做比你都拎唔到啦

出哂奶力打蝦多士，會唔會對daddy就腳仔軟

蔣嘉琦

博表演等daddy出手買呀 清

冇拿卡都幾肯定0入球
除非黑B又可以運氣加持波追人

又病牙

決定買黑B入波了，輕鬆收息

佢小兒麻痹入鬼到咩，入到我出文都得

又想走多次數

出咩文先

上次唔係渣架-6入波都幾肯定0:0

Welbeck!!!!

沒有如果 只有結果

3分已袋

金句

冇埋宋禮勤唱主題曲 世界盃已死

宣佈走數文

保蛇根本唔care世人目光

「數據能上身」

奧斯爾自大勝拖肥一仗(22/10)起開始大爆發，五場聯賽中貢獻兩入球和五助攻，而之前六場聯賽（四正選兩後備）則顆粒無收。

同樣自拖肥一仗起，狀態回升的仲有藍斯；六場聯賽內貢獻兩入球四助攻（拖肥之前的七場比賽只有一入球一助攻）。暫時亦是阿仙奴球員當中與入球數據相關度最高之人

雖然Rambo種熱血上腦仍有不少問題，但其大範圍走動能力，尤其對進攻和前場迫搶的幫助好大。感覺上二人在前場的威脅度（當然配搭埋剛傷出的拿卡錫迪），銳利程度比起現在的山神更強。

雖然山神同樣自拖肥一場起，六場以來入四球一助攻，但場上的作用均流於過於單打獨鬥，尤其昨晚更是最令人「嘔血」的表現。

我承認是雞蛋裡挑骨頭，但的確山神是令人有點忟掙，畢竟唔出佢又唔得，但出了佢又好似令攻勢拖沓

(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

全面反山

叫親山齊士無好野 雲拿度山齊士

又有個日本史家用非漢中心史觀寫中國史 唔知好唔好睇呢

班獌狗睇完嬲到訓唔著

雲蛇先係真命天子

熱刺果件呢

呢個有少少興趣 有冇名

Topic都諗好了 君臨奧脫福

輸波個日六日子老婆罰佢跪玻璃出氣

我哋主場喎

咁呀 送獌入狗口

佢有唐氏，原諒佢

屌你啦 我見大戰前夕搞下氣氛咋

2%電都照Jer

搾乾你

被迫夫目前犯咋掛

岩岩發現到狗鐵請左好多靚女做站務主任

有鬥心
2%唔係問題

Palace want Wilshere

Jack Wilshere leads Roy Hodgson's shortlist at Crystal Palace as the beleaguered Eagles boss searches for January reinforcements, reports the Telegraph.

反山去到幾盡

站務主任姐係邊隻

一點三十一分2%
你就知我幾有鬥心

幫爺爺諗定籍口啦 周未對摩佬 幾fit都無用

香港做女人真係大哂

傷病 球證 運氣 球迷...

奧燒又會變番箭靶

England揀兵崇尚名牌主義，極少機會揀中下遊，就算揀中都係坐冷板。你望下以前Gibbs 有得入選就知，Liverpool 時期既大後備Ox都入到國家隊

Jack去Crystal Plalce衰硬

費蘭尼重點截擊奧燒是常識吧

六日子

碧碧清奴
喺我廠做左咁耐卧底,係時候要做返d野

咩站啊

著住黃色恤衫同深藍西褲果班

塊名牌有寫做咩position

涷結奧燒=一盤散沙

鬥心vs 魔性

魔性撩陰腿

好多個站都見過有

講咁耐都冇圖

我地有xhaka同牛奶開佢波

屌一起身見到比人摸條女好多新聞
個教練好慘姐, 冇審先判, 仲要永不返身

D女人呀好撚古惑既

[img]圖片網址[/img]

條女求愛不遂老屈

星期六就用呢個標題

Cap左 你等比人批鬥

呢單真係
八年前 姦你
之後年年同你生日快樂
咩玩法

仲要無姦, 摸
真心咩玩法 根本教練比佢任玩姐咩證據都冇

Ramsey: "We came away from a very tough game against Burnley on Sunday, so I think that may have played a part in us being a bit sloppy in the first half but we overcome it" #Arsenal

Ramsey: "We got in at half-time with the lead & we took full advantage of that. We upped the tempo in the second half, created many opportunities & were clinical" #Arsenal

Ramsey: "It was another 3 points & hopefully we can go into the game at the weekend full of confidence & hopefully it will be a very good week for us" #Arsenal

Ramsey on Özil’s performance: "He was out of the Burnley game, so his batteries were recharged. He put in a fantastic performance" #Arsenal

是但up句性騷擾條女已經冇得輸
全世界都屌個男，冇證據都身敗名裂

仆街啦你
Blame the victin

成日匿係廁所傾點樣殺曬d男人

哥場睇現場

其實都係個男人嘅錯，你睇下會唔會有屈SP風、路狗？

巴打你都幾高質 講到尾都是樣既問題

SP風比人屈過叫ptgf

睇佢地會唔會溝到件痴線既

咁個ptgf有無話佢非禮強姦牙

最後個pfgf俾返錢佢求佢屌

其實係，就算法庭判無罪

依舊全世界都覺得你係強姦犯、變態佬
已被人格謀殺

Ptgf求愛不遂

Mesut Ozil: Last 5 Premier League appearances

Vs Everton ⚽️🅰️
Vs Swansea 🅰️
Vs Manchester City ❌
Vs Tottenham 🅰️
Vs Huddersfield ⚽️🅰️🅰️⭐️

條女仲要拒絕同警方合作

好京比女告

樣只係溝女嗰一part，呢家係講緊呢度啲人生贏家就算點對啲女都好，班女都唔會因愛成恨老屈，幾撚勁

支持個d都on9

我唔驚

都冇女會埋我身

似私人恩怨

太樣衰睇你唔順眼，屈你性騷擾
你咁就一世了

this,啲女都唔會記得我，又點會屈到我

一係錢一係感情

包皮否想過ptgf

我都想告毒狗,鳩乙,布布,on9子

好在我樣衰無囡

呢個好似無source
唔好跟太貼

🌈

same

咁唯有投靠手畜做你隻狗了，汪汪

收嗲啦多嘴狗

收皮啦

冇
咁貴
我又唔係恨女恨到咁癲
拖下手,攬下就幾千蚊
我拖呀媽攬呀媽唔好
起碼佢會感動

+1

名？

真好男人

又唔開名 問完又唔覆

？？

毒撚最鍾意用好男人包裝自己

正常都會啦

禾想搵牙
成30碎刀都未掂女人手

成日拮禾pat pat

上左岸就收皮啦

垃圾就真

手都唔洗掂,直接插入

你屌完女就走當然唔會掂女人手

咁又唔係呀 起碼我唔會拖我老母先

講中左牙

你狗黎四隻都係腳點拖牙

U too

呢個真，以前識個煩膠又係咁

屌 痴線 係咁比人jer

梳囉

抵啦

唔係我呀嘛

i know that feel 神啊，救救我吧

對乜女都出手，又撚煩，成日話d 囡唔識欣賞佢

唐狗成個陳柏宇咁洗驚cow唔到女

SOR LO 個時9痕

對唔住囉

我係被動型

25歲仲係a0
想死

但係要隱藏自己有唐氏

快

侏儒仔

佢扮晒野姐，食唔少囡，個晚睇波見bra 妹𥄫佢好耐

爭李偲嫣啦

今日番匡智班嬸嬸都係咁讚我

咁你要有心理準備喇

禾得165得罪你牙

努力D 搵錢，發左洗驚冇女咩

ME145

死既準備？

唔係得罪我
不過影響市容囉

一世a0

諗到條好橋，ptgf約完見面出到去就直接屈返佢幾皮嘢，唔俾就話條友企圖強姦，跟住上到庭啲陪審團心諗條死毒撚心理唔慌正常就入佢罪

慘過死

屌你啦 你成米9係人都侏懦啦

小妺都係a0

諗起星期六要出伊禾比就想死了

死開啦

諗起佢帶波妹妹下咁想星巴佢

我地班手足唔會可憐你

神呀 救救我吧
一把年紀了
一個愛人都沒有

講真A0又有咩好怕喎

冇禾地短人襯托點顯得he高大威猛

屌 唔敢叫ptgf 了

禾一定要O住grad

有你稔到咁兒戲
警察起唔到你底
Defence counsel 都盤到你散啦
Perjury + blackmail 入你兩條添

如果冇進行過性行為仲叫唔叫強姦
冇證人 攝錄既話 非禮可以點打甩

升中四了…

毒撚點自保

再唔係咪網上講下唔報警，警方想查就婉拒，一樣夠做

企圖牙清

可唔可以解釋下呢兩隻英文字典解牙？

黑警：xx月xx日xx點你做左d咩
毒撚：Er..我呢..er

唔好扮唔識啦OG

以後連登禾地00後揸旗

吊你真係唔識牙…

咪經過 cross examination 盤完睇下個官信冰個
Criminal offence 個 threshold 係 beyond reasonable doubt
比人告果個唔洗證明自己冇罪
只是 raise 合理疑點
Prosecution prove 唔到冇合理疑點就入唔到

真核 助攻比對面隊

合理疑點係點牙
好似今次咁, 條女上埋教練屋企, 兩個都各執一詞可以點

拿子做咩呢排唔入黎

法律面前 窮人含撚

年年同對方同場慶祝生日算唔算

依家唔報警就咁公開已經可以令你停職，第時無人請你亦吹唔撚漲，咁你俾唔俾錢？

咪問果日啲 details
追問點解唔早報警
Challenge 佢 memory 果啲
不過呢類 case 老屈通常唔會過咁多年
一般係條仔發現之後屈老強

Me 日日被班winner 老屈hey0，法律點保護我牙

考試又肥佬

係出面叫春刀唔入來

老屈嘅人版

呢啲實會比人問
有啲 barrister 好 aggressive
亦都係點解好多女唔敢報警
上到庭比人當你雞咁盤
好多人會壓力太大有創傷

我幫你咬死佢地

詳見 第169章 《防止殘酷對待動物條例》

之前咪講過 defamation 一大 defence 係 truth
另外話你有錢會 suffer 咩 reputation loss

唔怪得條女唔開名 留光環

大陸仔死返落去啦

可唔可以講番中文 完全睇唔明

依家條女講句性騷擾，唔洗告唔洗查
依家足夠個男家敗名裂了

成日話me 是狗咪算囉

好多時候警察肯吿
個受害人最後唔肯 testify
咪冇 case
尤其有錢人請啲夠狠既狀

落地獄

開左名 / public 估到係冰個
就可以告返條女 defamation la

Animal law 冇讀過
疏幫你唔到

已經估到啦唔係咩 條友已經比人炒咗

告黎告去
最後就係你班6c 賺錢fat fat

你日日撚手足，話你份人好狗係truth嚟

做呢啲 case 賺得幾多
我地一個 IPO 都收 150萬美金啦

IPO 系咩

上市囉

香港十二年免費教育真係好失敗
D 學生連字典都唔識查...

法國米8今日好寸...

矛牙

新串王

之前禾阿頭俾人屈隻狗咬人
禾阿頭死都唔賠錢，最後上法庭。
洗左十幾萬打贏保住隻狗

Yes

係呢啲情況個訟費唔係輸家比咩

成日串禾地矮窮毒

Legal fee 可以 claim 對家
不過實 claim 唔哂

保住你牙???

靚仔大哂

搞事比人告既話你肯出幾多錢保佢

唔知呀，最後佢話洗左十幾萬

係公海叫春牙

佢開頭條友話賠幾萬就算數
佢兩都唔肯，最後洗十幾個

搞事唔會咬人

可以 ask for 個 cost order 係 follow the event
姐係輸家比
不過唔會囉得返哂

家狗黎，街都好少出，一定有人陪先出街

好多狗主都覺得自己隻狗唔會咬人

普狗手指罅漏返幾球出嚟打又點話

講真，真係咬傷人就冇法。
俾人屈緊係老西都打官司，啖氣吞唔落

有名你叫搞事呀 下次上黎玩鳩佢先

佢好痴人，但唔鐘意同狗玩

下次上迷普屋企既手足fat fat

最多算狗咬狗，唔算咬人牙

有錢人養狗

十幾廿萬當自己輸隻股算

有冇手足一齊食二手飯，依家喺長沙灣政府合署隔離嗰間金拱門

住洋樓養番狗
返工上連登撚手足
放工屌女撚狗
普子 = 男人夢想生活

Coming

有錢人扮咩窮

吊你咩，有你一半成就我刀滿足啦

禾清你差隻番狗都一樣啦，介唔介意收我做隻狗？

長沙政府合署隔離邊有金拱門
明明隔咗成條街

餐餐食二手飯牙

No 樓
No 狗
No 女 in london
No more 9 up when back to hk

我有迷普一半就好了

大陸土豪

冰個黎

吊牙，西九龍中心牙

做咩po 我女神出嚟

有無手足用開kindle之類睇書？

我都見到,企門口個BAR 妹含情脈脈望住華氏
想問華氏拎電話,但又唔夠膽咁

深灣9號
我apply緊
(((in London)))

U 一實習完就擁有全世界啦

屌又一個食女mk

買左 paperwhite 比個妹
不過最後下一年買返 ipad pro 比佢

禾清有妹
手足們機會來了

不求什麼
做禾清個妹隻狗duck 5 duck

快點

有個咁既阿哥，大部分手足都矛機會了

死撚開

入紙申請啦，報名費三百蚊，你交咗未㗎

日日拎黎同阿哥做比較
想死了

Yes 完全冇機會

欣宜咁既身型都照上啦

禾清原來係妹控

因住比人告defamation

我諗成個阿post得mk子可能有機會

禾清冇讀animal law 牙

剪撚左佢條丁

等收6c信

查實我係利記fans 謝拉特我細細個就睇佢踢波 d人都話我跣腳果陣好似佢

你兩個去太子警署門口隻揪

個妹幾多碎？？

3 碎

收到風mk 子，路狗，sp 風，jen清，淚狗
全部都mon 緊po 了

唔好意思各位手足
正式成為利迷子了
最愛古埃及文明

3碎識睇paperwhite
禾清一家刀系天才嚟

走啦

死開啦 就咁打4隻煙腸就想識禾妹 比d誠意 打斷自己隻手先啦

路狗：未夠50碎，不了

Yes 自細開始培養

我願意將我依家食緊嘅二手薯條分一半出嚟

到時日日係太古城日日食有錢人二手薯條

路狗最叻cow,左先等到50碎先娶......

普通G黎咋喎

我成個餐比埋佢食都得呀

琴日返工見到個靚女ol同佢老細食飯 個ol成餐飯笑到見牙唔見眼 有錢真好

圖

血精佬有冇攞電話

U 三層樓佢追住你果1%黎含啦

落雪

好靚

London 有矛ptgf 架？

毛毛雪

一定有架喎

又有人玩負皮

巧浪漫

冇 me 9up邊敢拎電話

u

大陸有矛唔係 pt 既 gf?

猁狗

有
我未來條女 full time wife

好似未來熱咁
You put the pressure on the girl

希望利迷子手下留情唔好負皮
我會好似張仔咁轉會過去

即係依家係ptgf，將來是你ft wife 了

Cow 到禾妹me 刀轉做猁迷了

狗

你轉唔轉呀？

我見佢幾抵玩咁，但得黑白又麻麻地

收皮算啦你

個呂麗瑤單野我覺得真係鬼鬼地
差佬話查又拒絕人查

大陸仔利迷黎 重建雲迪積

On9問句
Kindle 買啲書是咪平過實體嗰啲好多
如果同樣價錢咁咪1000蚊買本廢版ipad

Me 除左窮肥矮毒柒臭禿，都算一個好男人既......

對眼舒服啲牙

汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪

你雖然有米高大靚仔，不過人渣黎

大陸仔

禾清，呢個世界除左u 同og 之外冇人完美架

睇資料圖典睇牙

唔你唯有 ipad

重建雲迪積其實原句係乜

但kindle睇圖清唔清楚牙

好似中堅雲迪積 pin yin 牙

大陸仔用拼音輸入法

小妹都想要

利物浦正式宣佈由修咸頓簽入重建雲迪積

有冇人答我呀汪

見到域囝留言

法國讀工程嘅毒撚真系巧撚痴線

Sorry 囉

係到真係要互含先有人理
講時事就無人理

域帝已經無上水好耐

前幾頁我地已經連6c 意見都傾埋

前面成幾版都傾緊法律野 電子野

laca底線curl個球都幾靚

Me都係pt ive engine仔

sor ,想用佢fb d 相黎打j 姐

好似係平好多，但佢係點買？類似app store咁？

online store 同抄d file

我都想知 用信用卡?儲值?

你想傾咩時事牙？禾陪你

見你地成日互含就唔追po 嫁啦
好日都唔傾正經野
日日都傾女互含
點跟得上呀
咁就自然索性唔追po 啦
之前試過追完十鳩幾頁都互含啦

拿卡真射手

Pdf睇唔睇到

追po嗰陣暫時block曬啲低質會然就可以飛得好快

唔係會麻醉嫁咩？

拿卡定主席好波D？

做咩自殘

包皮今晚打番個靚j賀一賀佢

真係會死

主席傳送組織比較好，拿卡走位埋門就比較優勝

當你隊波有燒山個陣配拿卡個效果更加好

大家記住唔好係到貼j圖牙

放雷狗召喚

痛住黎射

射出黎粉紅色

游生d演技

唔好再講 隔住個MON都覺得痛

同血精佬請教下先

大家手下留情呀

無耐之前MK子放雷

個grp名叫大陸人與狗不得內進
迷普係例外

錯po sorry

崩狗好波

公開話自己比人強姦
但又拒絕警方調查
女人真係弱撚智

名

jg

唔話你知，等你無得search 其他j 圖

色即是空
空即是色

錯po 就躝啦

包皮宜家係咪唔扯得旗

好似扯完會爆傷口

係
一定痛到入急症

割包皮千祈唔好同fd講
之前我個fd割包皮比人知左
班fd即刻夾佢去睇喜愛夜蒲
個晚即刻要入返院

就好似你地班仆街咁囉

證明男仔fd 10 個有11個都仆街黎

洗唔洗即刻貼兩張欣宜比你下火呀？

得我一個係導人向善

好

鄺潔盈

今次又射幾多日波

好啊

起碼兩三日
預左比人炒

一齊做廢青good ar

我想佢即炒我

好撚唔開心

點牙bb

ryo蛇仲諗緊而家份工

好手足

屌仔呢

今日諗住幫手月結 好頭好尾
屌啦星最遲果個走

係咁滲血

你太好姐

Wenger on Cazorla's latest setback: "That’s for me, the disastrous, sad news of the day. I feel really sorry for Santi. For him not to be available for us, its a big blow. But for him, as well, its something thats difficult to take" #Arsenal

我last day都係 人之將死

俾人屌呢

Wenger on Baopei's latest circumcision: "That’s for me, the disastrous, sad news of the year. I feel really sorry for Baopei. For him not to be available for us, its a big blow. But for him, as well, its something thats difficult to take" #Baopei

R.I.P.

但我的心每分每刻仍然被她佔有

她似這月兒仍然是不開口

我的牽掛,我的渴望,直至以後

枕住痛
止痛藥根本冇用

冇感情 機器 垃圾

Take care! 佢有無開消炎藥比你?

止痛藥only

佢唱live都唔差

是但啦
重點係可愛

有無話幾時要去覆診?

星期日見過真人,又高,又靚,又白

試下拎啲碘酒搽下條J
包你又大碌又黑

呢位迷普手足高質過另一位好多

當然啦! D粗野留返比我就得

乜水

3月
如有需要,可以去就近門診洗傷口/排街症

hi

四葉草

迷普(真毒手足)真係好鐘意佢咁

Joyce四葉草

bye

包皮真係去咗割包皮

好彩我細蚊仔果陣割左姐

大左先割麻煩咁多

yes

之前爆肺
一次食三粒止痛藥都無用
嗰陣日日都好想死

割黎做乜 都冇機會入洞架la

點解會爆 踢波省中？

迷普手足好屈機

好仆街

唔係
兩次都係坐喺度
無端端就爆咗

OK LA

我100步笑50步

我都想
唯有今晚早D訓

有無話幾耐唔撘得飛機?

包皮終於做左真男人

三個月定半年
我都唔記得咗
不過無所謂啦
我都無錢去旅行

好
撚
痛

佢都未扑過

割左幾錢

洗唔洗成日提啦屌你屎眼

公立
$200有找

希望每頁都見到j圖

勇者

專係蝦我地啲青頭仔

仲係男仔

Ryo🐍 ho ball

召喚四球

好想睇J圖🤤😚

皮子想唔想改新花名?

包皮已割?

肥妹.gif

唔洗thx

包皮(已割)

皮子 -> 皮子(已割）/割子

咁我繼續叫皮子

迷皮

仲有16個工作天就收皮

草錢去英國睇阿狗

你咁計會過得好痛苦

訓係度除剩底褲比人按摩
跟住比人除埋底褲摸西
然後8年都幫人慶祝生日
8年後突然話#metoo

屌隔離po 見到

依家工都無返點儲錢

當你憎鳩間公司就會咁

利申我都係

你等埋花紅先走?

想貼甜故

有時心靈受傷係你感覺唔到 但會有二次創傷

望完上面啲J圖都扯唔起係咪出事了

想睇too

以後要點叫包皮牙咁

又多個殘障

割完晨勃咪好痛

公司太仆街

星期二可以笑走數狗所以開心

聽日又要搞稅局D野 巧撚煩 點解要交錢比保狗呢d垃圾讀書

屌你 本書叫咩名呀

我呢d垃圾低人工到唔洗交稅

sor

突然覺得Ho boring ar

未來歷史學家

快D死啦你

甜故呢

薯條+漢堡飽

你就好啦
今晚食二手飯

算啦
禾上年追一個咪又係唔知做咩之後收左皮
下個會更好

禾清同呢個幾耐

真係好開心，哈哈

馬撚馬浚偉

唔洗交稅

OG你唔肯溝富婆姐

半年未有
不過呢個唔得既話應該之後淨係會識到啲無知貪錢港女

聽達哥講!
小學上性教育堂,老師以薯條+漢堡飽比喻男女之間做愛情況

OG扮乜呀 賣手機殻唔係收入呀 我去稅局舉報你逃稅

唔好丁呀

幫包皮call ptgf上門

痛
滲血先最慘

早d休息吧

達哥：新宿好多壞人

豹縮

Sleep la

都係

最多咪坐監，坐完之後食老綜

有一半Long d

咩書牙

中午講個本

兩位都真文青

希望realloser巴打加油
禾追宜家條女追咗年幾

好似你咁重建雲迪積咩

我又諗起你老婆啦

教下我溝女得唔得
一開始要點, 跟住要點

靚仔：痴心長情劍
毒撚：變態痴線佬

書名黎架 你google下

咸書黎?

唔好上連登已經係成功既一半

旅遊書

hi 宗仔

數據王

支持大陸仔

有口才/靚仔/有錢

系牙不過我地宜家差唔多輸流一個月飛一次
下個月佢黎我到住兩個幾禮拜
唔 long d 都未必見咁多

呢個真

諗住整本習語錄，配合政府推廣，每個學生都要買一本，應該可以R返幾千萬

有冇同老細請假呀 聽日返工見到d女同事扯就唔係咁好啦

之前俾呢度啲人生然家撚得太勁走咗一排，法國矛咩分別

邊個嘔仔呀

如果10分滿分我應該有8/-5/-7

關咩事啊

有冇機會溝到根本自己係feel到

屈機
我3樣都負分

路狗

8

識打一定打倉頡

真慘 咁返工仲有咩意義

只計9up嗰方面

返工本身就冇意義

上流人士成日出Trip

屌你啦 計9up呢到個個手足都爆分啦 面對面咪又係碌柒咁

好似普狗咁咪有意義囉

屌無人叫你面對面講經㗎，面對面9up唔得咩

從不9up

你呢句就係9up

毫無意義
人工低,公司遠,冇同事岩傾

其實好多時都唔知自己講嘢係真係好笑，定其實只係得啖笑

岩岩番到屋企沖好涼仲要做埋d手尾先訓得 然後天日又6點半起身番工

平時100分都無用
對住女神咪淨係識er...er...er

Hi all ching

奴隸獸

做乜咁遲先返到屋企

真毒對住人唔敢出聲

聽日星期五

Firm 有妓 vs 19000 飛
不過要帶客不了

因為你唔出聲直接開波

好佩服查子日日咁早起身

查子教育大師

抵佢咁成功

咁睇嚟我9up已經變咗習慣，無論溝女定present都係不停諗到就直講

9up 過左火d 女就唔會鐘意了

學到嘢

普子袋錢落你個袋

抄低咗
成日9up

禾刀系依家有女先成日9up, 以前巧少講野，比人isolate果d黎

Giroud on if he's frustrated with his lack of playing time: "Yeah because we are competitors & we want to play every single game to help the team win. We want to be on the pitch, we are all competitors so that is it" #Arsenal

Giroud on if he thinks he will start against United: "We will see, I don't know. He (Wenger) has different options but I will get ready like all the other players" #Arsenal

Giroud on Özil: "You cant be at the top level all the time. Sometimes people expect the best from you every single game because you are a top player. I can understand that. But we never had any doubts about his quality, that is for sure" #Arsenal

佐助形毒撚

唔係呀feel 到你應該係好有異性緣嗰啲, 幾charm 嗰type

Wenger: "Man Utd is a strong team and I expect us to cope with the problems they will give us. They will attack. They will not only defend."

Wenger on Man Utd: "They are a dangerous team, they have made fantastic results so to beat a team like that you need to be at your best and that’s what I want to focus on."

Wenger on Özil: "There is only one way to show how much you are committed – your attitude on the pitch, When you see him play, one thing you cannot question is the way he wants to play for the team."

Wenger on Cazorla's setback: "That’s for me, the disastrous, sad news of the day. I feel really sorry for Santi. He is a guy I admire, that we all love here, who came into training every day with a smile because he loved so much the game."

OG 9up刀信

認真
適當時候要認真傾下計，show 俾佢睇你內涵
佢講乜你都9up 好難對你有好感

我想屌你ok?

知 laca 傷幾耐未

有女真好

ok幾時邊度

你有

未，應該要聽日賽前press 講

內地涵養

John

9up都要有嘢backup嘅，present要9up咪放幅圖然後講曬你之前research嘅嘢出嚟，同女9up就自然係攞自己經歷過學過睇過嘅嘢嚟講

9 up 啲無聊野好笑啲喎

我經歷過雲爺爺興衰

Wenger era

唔洗專登show
傾緊正經話題就唔好9up 回應
有時俾d 意見佢解決下問題已經好夠

真牙...我依家對住陌生人真係唔多講野，係熟少少或者上網先敢9up

渣ga

OG原來草食系

我嘅人生本身就係一個笑話

咁你同佢講自己D人已經得喇

所有人既存在本身都係某種 higher presence 用黎娛樂自己既笑話黎

咩係草食系？

係㗎，特別係講自己仲可以引埋佢講佢自己，好過其他嘢講下就完

只可以講雖然係一個笑話，但我樂在其中

你樂在其中又話自己人生失敗
姐係點呢

呢場雲佩斯同巴約勁到

正如點解啲人鐘意玩dark soul，點解鐘意卡關

Pussy
法比狗

臭閪依家係土超呀

你有咁既心態人生已經贏左一半啦

依家啲中學雞on9到=.=

不過話說回來電腦有得卡關姐，人生每一關只會玩一次，無論贏輸攞咗幾多寶物都要去下一關對隻更加勁嘅boss

U

⚽ Olivier Giroud recently:

✅ 100+ goals for Arsenal
✅ 29 goals for France
✅ 4th highest 🇫🇷 in PL history
✅ 7th top scorer for his country
✅ 3 FA Cups
✅ 1 Puskas award

👏🏻 Well played, Oli

如果基佬玩燒味隊應該屈曬機

搞咩呀

103 - Olivier Giroud is now Arsenal's 4th highest goalscorer under Arsene Wenger, overtaking Dennis Bergkamp on 102. Elite.

基老過唔過到我禾

吊差d miss左普子教溝女

我禾以前太尾機

基佬應該過唔到仆街仔

時間換取番黎既垃圾 我基早一兩年加盟都反超條柒頭皮啦

1001

基佬早一兩年加盟點同 rvp 爭正選牙

依家咪又係無，無正選都擦到入波㗎啦

基佬不下於拿卡

咪係, 聯賽杯歐霸大把機會刷數據